突發 過三十架警車 入緊愉景灣

塞緊 見到

圖?

推

圖？

圖?大佬,三十架都影唔切？

屌愉景灣咁撚貴都要俾狗搞真係

手震都影到喇掛